根本消防急救同差佬一樣咁黑，見到你地吹奏消防陳 sir 真係得啖笑！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

消防急救前線同高層有分別, 但警察就全部都黑

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

現場人士講出黎
有FC口供紙
一定唔止7個傷者

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

哩個真，識好多都藍到發黑

同一個老細李家超，跟本一樣，不過佢地唔會選擇性救援咁解

你叫佢地為左公義而冇左份工跟本冇可能

不過已經同d狗勢不兩立，唔好再樹敵

係識好多紀律部隊都藍到發黑

起底

不推文

屌，大撚把扮中立
講兩講就發覺原來係藍到發黑
又係屌佢都費撚事

不過真係高層為主
前線其實有好多手足

真

不過講真前線學歷同d狗都係差唔多，佢哋係唔會為左公義企出黎而篤d高層，因為出左黎跟本搵唔返呢個人工

出分化posy最撚有用啦
Block

起底
死分化撚